是咁的、找錢果時收到異收邀請應該點算？

我應唔應該接受邀請？

仲諗、打電話啦

要番工不了

出生日期: 25/1/1967

耆齡王?

樓主想驅風？

可能樓主呀伯黎
兩個加埋百幾歲